上水希望冇人投姓區個女人

呢個人當選就大鑊，住呢區嘅人一定明白